[整咗條片] 希望睇完嘅手足，唔好再灰心，我哋有好多人都撐住香港

首先要感激我唔勇敢巴打，呢幾日都有好多負面新聞，真係唔想再聽到唔開心嘅事件再發生，好想整條片令到心灰意冷嘅手足知道，香港有好多人同我哋一齊努力緊，好多人都好灰心，但當你為呢幾個星期嘅事唔開心嘅時候，望一望後面，我哋全部都係到支持你。我哋每一位都愛大家。
再次感激我唔勇敢巴打俾idea我。
[文宣圖 想攞自便] 佢為香港 我為香港 幫推

呢到有facebook Link:

推

我無野講

【突發】7.7九龍遊行已獲發不反對通知書

推呢個

推

身邊有唔開心嘅朋友要主動關心
贏，要大家一齊贏，唔要再有人死

無錯

推一推

天盛區議員陳思靜話死士係邪教

好撚無恥